721白衫暴動案 疑似休班警出庭作證稱「我冇印象」見過穿白衣人士

元朗721白衣人涉暴動案，審訊進入第16天。控方傳召本案最後一名市民證人O出庭作供。O供稱家住元朗站旁的Grand Yoho，當晚收到市民求助稱元朗站有衝突，晚上10時45分步行到達車站。惟O自言電話已毀爛，無法再查看求助內容，對求助內容及求助時間等一概沒有印象。

沒有印象能否聯絡得上「警民關係組嘅同事」

他在廁所逗留一會，嘗試看看有否警察，自己亦曾聯絡相關的「警民關係組嘅同事」，但沒印象最後能否聯絡得上。控方問他有否見過穿白衣人士，O稱「我冇印象」。

法官葉佐文問，站內的人向出口外指罵，那另一方有否回應，「你聽唔到有聲？係咪對住空氣鬧？」O稱望不到出口下方地面，亦沒印象聽到有聲。他其後沿樓梯下去，稱看見十多人聚集。控方問O，那些人身穿甚麼衣服，O稱「白色吖」，又指部份人手持類似棍狀物體，但有多少人持棍及有否手持其他物品，O則稱沒印象。

屌你老母 籠啞定白卡

狗都分唔到白色就緊係啦

正常 黑白不分嘛 識撚睇咩
你問佢有無黑衫就答有

咁都叫證人？ 不如話出面天下太平好好天氣啦
屌你老母

狗係色盲

佢助攻咋！做不誠實証人攪亂律政師檢控！

乜柒都冇印象，咁佢做證人係為乜

最好笑係仲有黑警問
「點解你哋咁憎我哋，係咪要我哋死哂先安樂」

睇下其他證人，個個都話元朗站好危險，好多白衣人打人
然後你一隻黑警就話睇唔到，冇白衣人，冇事發生
仲問點解要黑警死全家，你做警察唔為市民服務唔保護市民都算，仲要企鄉黑嗰邊幫鄉黑兜話好安全冇事發生冇白衣人打人

你老母你哋唔死全家都冇用

因為講比左膠聽架嘛
睇怕過多幾年就到我地變做「唔放低仇恨既政治上腦痴線佬 」

可能係前區議員呢，唔一定係警察
普通一個警察點會記得警民關係科電話

某d狗無記憶係合理既

你老母搵個咁既証人即係唔想告入，真係當香港人白痴

笑撚死，搵個演技好少少啦

應該係 而家都越黎越多人厭倦

恐怖分子不分黑白是常識吧

做咩搵過盲人作證

乜都無印象搵佢上庭有乜作用？

佢唔話親眼見到高佬廷渣武器追打白衣人已經好比面

點解一個市民/休班狗會收到市民求助？